呢間課室有冇垃圾桶?

小弟呢就讀A班嘅
咁之前成班中同去D班課室補課啦
上堂食完野要掉垃圾吖嘛
我咪問個friend呢個課室有冇垃圾桶囉
點知佢話D班班房本身咪一個垃圾桶囉
我A班我自豪 pound of my class

哦

??

自豪
你班房有兩個垃圾桶好自豪咩

有日係大老山隧道巴士站轉車，呻完鼻涕包咗舊雲吞，問個fd見唔見邊到有垃圾桶，點知佢話隔籬咪成大個垃圾收集站係度囉